有冇ching打算今晚表白

決定要俾個難忘嘅聖誕佢

唔好呀

冇

即係問有無人打算今晚自殺

比條死毒撚表白,真係夠難忘！

表白已經係一個非常差嘅選項
大時大節表白更大鑊
人地唔受 你見住成街情侶一定唔好受
如果佢受就更大鑊 第時分咗手年年都會諗起佢 咩節日氣氛都冇曬

唔會失敗！

溝女邊使表白家，大家鍾意搞下搞下就一齊架啦